公廁男女廁格比例不符指引 廁所協會促引入女性尿兜

審計署昨日發表新一份審計報告，指截至今年6月，食環署管理的798間公廁中，有138間在過去10年並沒有納入翻新計劃。另外，亦有421間的男女廁格比例不足1比2，不符署方《公廁手冊》指引。香港廁所協會熊志權指，翻新公廁有不同限制，並建議公廁可引入女性尿兜，以縮減女性如廁時間。

熊志權今日在電台節目上表示，翻新公廁有不同限制，並指若翻新工程涉及結構問題需先讓建築師了解情況。另外，若需改善排水系統，更涉及挖路工程，因此需要較長時間審批及改建。另外，對於部分男女廁格比例不足1比2的問題，他則指，建議政府參考歐洲國家的做法，引入女性尿兜，而縮減女性如廁時間。

絲打對呢樣嘢有冇咩睇法呀？

閪女人真係麻撚煩
用尿片啦

大眾唔接受 整幾多都無用， 整完大家都係等廁格，等既時間都不變。

仆你個街廁所都有協會

早就要將男女廁打通啦！

廁所師

廁所業界

之前都有帖討論過 啲絲打話去廁所去得耐 唔止係去解決生理需要 而係補妝 換m巾等
另外用呢啲尿兜 要除哂下身嘅衣物先用到 即使有嘢遮住 都令人尷尬同唔方便

著長裙點用

完全想像唔到點柯

學d 鄉下地方， 用一條坑渠連住成個廁所， 睇下d 女人仲會唔會搞咁耐

樓主你開post開得好密，超厲害

係外國生活好悶呀，所以咪成日上連登解悶囉

取消男女廁
咁就最公平啦

有時男廁成日有女人入黎用 d 女人應該係隔離等到就瀨出黎

glory hole?

我知啦屌！ 一定係比大媽用既！

有冇圖可以睇下，我完全想像唔到係點樣

屌 望到都覺得臭

其實以前啲公屋嘅公廁都係咁一條屎河
幾年前襯柴灣站隔離棟嘢未翻新之前有幸見識過

嘩好難頂呀
如果真係咁樣起嘅話，都唔知仲會唔會有女人肯去廁所呀

女性尿兜整咗都冇人敢用啦，你估男人咁可以離一米射埋去咩提出條友係咪冇去過公廁，你比個膠套我我都唔敢坐落公廁，你仲要人成塊西痴埋去

到時未又話唔公平，頭站同尾站

想偷窺，學術研究

上次喺尖咀嗰個三角公廁
只得兩個尿兜完全無馬桶嗰個男廁
我去完廁所俾幾個女人圍住門口
話佢好急要屙尿
出面已經有男人話佢知入面無馬桶
封男廁都幫唔到你
個女人話尿兜佢都屙到
咁就俾去入咗去
幾個姐妹睇水

男女升中專登打官司，禁咗分開排隊入band1
憑咩女廁多過男廁，耐咪排囉，咩1叫平等呀

尊重d啦 自己搞臭連登仔個名

我地應該平等嘅
所以設計廁所嗰陣應該以窿嘅數目計數
男廁有幾多個尿兜咪喺女廁掘幾多窿俾佢哋屙囉
不過男女廁馬桶數目就一定要相同先叫公平嘅

本身就臭

first time visit lihkg?

斬你碌鳩落黎，睇下你用唔用尿片

想像唔到女廁尿兜係點撚樣

真係有 成日去公廁監測乾唔乾淨

你班撚樣真係好撚煩
借啲二就想騎劫連登玩政治正確

老老實實, 女人去廁所快D, 係益哂2邊架wor 我就支持啦

如果女性尿兜有人肯用咪試下, 有咩所謂其實依家D女人公廁都唔會坐架啦,咁污糟。 整個尿兜比佢地咪仲舒服

肯定唔會有人用

google 幫到你

廁所協會主席
又真係幾撚型

好想用個尿兜瘋狂洗面

唔係會流撚晒落腳

接受唔到 唔會去

女人可以控制點痾尿㗎？死on9

食物中的鹽和糖都有啦是但啦

有無人去過西門紅樓個廁所？
男女都入得咪幾好

邊有人會用

諗唔到點用，有冇示範

Facebook 啲 group 嚟

女權撚召喚

呢個topic 講左有冇十年

新會然？

立法會應新增功能組別(廁所界)代表

男女廁格比例唔同
係唔係性別歧視

白馬嘯西風死前的邪惡連登仔返來啦

由4chan 變咗 Reddit

點用？坐上去定無影櫈？
無影櫈個畫面太滑稽
坐上去邊個會用？咁唔衛生

廁所都有協會
但香港業界冇工會

揾條女解下悶

你on9
到時你想偷窺都要排3個鐘先入到去

整幾多女性公厠都冇用啦！班港女係寧願行多兩步去大商場嘅厠所，死都唔去公厠嘅！

比4chan更toxic，但係仲普及過reddit

點撚用呀？

shit

以前不斷對德望女仔打J，搞到要popo係校外保護女同學，現在完全逆轉

無咗條撚仲有得揀咩

之後你咪又係坐係到痾

定mark大隻腳企入去

女人好難尿兜架喎。

男人可以尿兜係因為向前射同埋可以教角度，所以可以用個身遮住就唔會睇到;女人係向下，唔通要佢地好似啲小學雞用尿兜咁咩

原來佢地真係個腦全部都裝屎
起野緊係搵波爺啦

女人去廁所耐係因為要除褲，換巾，化妝，自拍
唔想佢去咁耐，首先應該拆晒啲鏡佢，咁就去少一半時間

你講左好多連登仔唔敢講嘅心底話

請善用不推文回覆討論

啲尿呀、閪水、白帶呀 好似花灑咁噴到周圍都係

拉

點解要一比二
你要霸住個廁所就要起多個女廁？

唔好睇小，無佢地睇住個廁所，全港公廁及流動廁所一定污糟到核爆，屎橫遍野

唔符合中港政治哲學
叫波爺再做過

廁所協會可唔可以回應下屙屎畀果三大派係咪真

男有丁 女無
係未性別歧視？

想做個尿兜

點屙

食支煙先

審計署唔敢查警隊 律政署
只敢將資源射落尿兜

可以咁既咩唔會被人話？

樓主睇嚟好驚人權法咁啵

男廁都咁臭
唔用坐廁一定係臭到仆街

認真答你一次,
你係咪唔知女人喺廁所裏面做咩㗎!
咁樣係解決唔到問題㗎， 咪照樣會入廁所

女人忍尿能力係咪勁d

吓點解會咁諗既？
我純粹係想睇大家笑鳩佢地d反應，所以先post人權法既post。因為睇親大家啲反應，都一定會令自己笑埋一份。你得閒都可以睇吓果d post架，當比自己小小時間relax吓啦！
我係因為之前睇得太多果d手足被打同犧牲既post，搞到情緒都差埋，所以而家盡量俾自己搵啲機會relax吓！

仲有閪血

傾點樣殺人

個女性尿兜係咪咁撚樣用

m 巾算唔算

補妝唔喺廁格入面補

有幸用過一次 畢生難忘

d女人係廁所就唔一定痾尿嘅

諗呢樣嘢ge人一定唔係女人
香港女人無可能會用得返大陸人用

香港寸金尺土,浪費空間整多個廁所D大地產商又賺少D錢

叉錯腳仆街

仲有外國d hobo應該會用既

垃撚圾 叫林鄭示範用一次啦

老實講身邊女性朋友表示女人正常去個廁所其實好快
係好多阿嬸阿婆妹下妹下唔知做乜撚要搞咁耐

真係要咁屙？

屌，廁所都有協會

真正男女平等g持

佢哋喺入面卷廁紙

巴打唔知女人幾污糟 好事嚟

女性尿兜

一隻腳上尿兜上面
個人打側
少D柔軟度都唔得

雖然入得去都係女人，但露晒出黎又冇野遮好L尷尬

閪女人咁麻煩
咁你唔好屌吖

呢種係印度算好啦，好多都係無遮無掩

閪女人真係麻撚煩，生咗你呢個咁閪嘅閪佬

台灣真係有好多沒性別廁所

岩岩琴晚去左

因為要傾點殺男人未咁耐囉

點柯呀屌你老母
柯撚到條褲濕鳩哂啦
女人無鳩點用尿兜
On撚柒鳩

我地都係咁鳩fing fing架啦

係降低食物中鹽和糖委員會

感想真係

ER……其實六個月前機本就係咁

到時實有一大班阿婆唔閂門痾尿

暫時唔搵住啦，仲係有d野放唔低，而家淨係想過住d一個人嘅生活先

真相

老閪都睇

周圍行下

第一日上連登呀屌你老母
死返去鄉土啦

話咩一比一，男女要平等個啲
肯定冇女
等過女朋友去痾尿就知一比十都可以啊

（多圖）鴨記新屎坑詳細廁評

大半年前我做過鴨記廁評
得閒等我再去睇下比廢老玩成點先

又唔係男人入女廁

好中肯

褲都唔得啦，cool 住點助低個身利申絲

女仔企喺到應該屙唔到

其實我ok... 因為平時都唔會坐

其實女人企係度屙唔屙到尿？

駁唔到

好提議，我諗我都應該開始試吓啦，好過成日一得閒就坐係屋企上連登

屌你咪去番廁格囉on9

但大開中門喎，男人面向牆就話睇唔到姐

有無人可以話我知，女仔點樣用尿兜???

石硤尾街市

不嬲都唔去,味哂錢整啦
有錢攪衛生啦

做乜尻，我淨係諗到我入錯女廁嘅時候唔知要出番黎囉

成個馬𩣑咁可以練埋高級騎乘

笑出聲 屌

啱呀，好驚啲女人匿埋講點樣殺曬啲男人

著長裙真係唔知點用
睇黎我都要生番條J 會方便d

又係呢個煩膠

文明社會應該要有
廁所係顯示民族強大
呢方面香港民族同大和民族差太遠
曾經接近，現在比支那思想拉低左
香港公廁好燃唔掂
政府洗晒去大白像

淨係換M巾都唔得啦
邊個發明

變成男人災難，屌你老母個廁格等3個字都未出

男人同女人生理結構唔同，所以係用唔到尿兜，去廁所時間長女人都唔想架
除非你話有產品可以令女人用到尿兜啦，如果好用又冇衛生問題我又唔拘嘅
不過就算有，冇辦法推廣到全港，其實都係失敗
上面有啲人話化妝自拍所以等得耐，我想講化妝自拍係唔影響排廁格嘅時間
同埋提返公平嘅概念，公平=/=同等，雙方本來就唔係同等，所以先要提倡公平，男同女廁所一模一樣只係叫相同，但唔叫公平

所以點解我要咁認真同連登仔講呢啲

啱 之前bill gates都走去設計廁所

係呀，煩你又屌？

你老母做緊?

臭鳩死全家 男人應該絕種 夠極端未

Cls

應該搵條賤種個口接 食屎飲尿

其實差唔多

唔覺，反送中覺醒左好多連登仔

賤種仇女撚比人屌撚完就笠水
幾時生癌死

屌

其實幾好，女廁可以唔洗排隊

連登仔仲係半年前個班仇女撚
一啲長進都無 唔怪得仲係地底泥
學人追求民主自由 講人權

廁格入面大多數冇鏡

仇女post 偷拍post仲係一堆

以前有個女權舉報過偷拍谷D人，點知比班連登仔人身攻擊做臭雞

你切左咪試下囉

戇撚鳩啦
搞撚清楚先
係啲女人自己玩鳩自己人 個個屙個尿都搞勁柒耐

歡迎新會然

班連登仔仇女仇上腦，同黑警一樣

呢班友學人講人權
屌你老母

仲要同Emma watson講連登向來尊重女權

到時會多好多男人瀨屎瀨尿

我指嘅係廁格外面的洗手盆位置

呢個post似返以前嘅連登

呢個comment如果係半年前 正負皮數會相反

女廁拆d鏡咪得囉

呢個唔影響女廁排隊問題 只係影響等女人嘅男人

Emma Watson 到依家都冇表態

當人condom尊重女權
連登有無一日無仇女post我好懷疑
唔幫就屌人 痴撚線 老撚馮咁
幫唔係必然

佢地咁嬲做咩 都無女朋友

連登無人性.jpg

連登已經老馮叫美國幫香港

金鐘M記毒撚.jpg

有啲 PK 地方咪調轉來做
唔加女廁廁格 走去減男廁尿兜

屌你老母啦 九龍灣德福 成個商場得一個男廁都唔洗排隊
D女人唔係入面傾點樣殺男人 真係冇人信

起碼女仔冇得好似我地咁除褲鏈就搞掂....
應該要成條裙掀起，可能見到 pat pat

女仔點去
痌到周圍都係

細個返大陸用過
好撚多蟲
臭到仆街

係點殺男人

其實北歐有啲地方都冇分, 男女一齊排隊一齊照鏡, 可以睇下隔離果個化妝, 都幾好呀

真心 啲商場廁所成日搵唔到男廁
一係行到冇雷公咁遠 見親都女廁牌
公平咩

唔小心google 咗

Day0

同意，廁所係代表一個地方嘅文明程度

何式凝入嚟未

你呀媽唔係女人？
你女朋友/老婆唔係女人？
咪再衝出黎柒啦你公開場合麻煩尊重自已尊重他人，咪再係度性別歧視

癡線 咁啲袋同褸擺邊 拎住點樣去屙尿抹尿呀

係隔著個mon都聞到陣臭味...

好撚嘔心

你老母最撚閪 屙撚左舊垃圾出黎

唔想望到其他人去廁所🚽
好撚詭異

點撚樣去
女人控制唔到方向㗎喎

你睇下你

Btw 不推文回覆，有更多更重要既post要推上去

咁你到時等女友，老婆，阿媽，你個女去廁所咪耐啲囉。。。